TO公務員：唔好諗咁遠, 反左你老細先

認清一個事實
你同你老細雖然係同一部門
佢係既得利益者
但你唔係呀！！！
佢當你係乜？
高人工請返嚟可以隨時被取代既condom
所以你唔可以有相反意見
反左就898囉

所以記住，要反某隔籬部門
首先要反左你老細先
同埋要預左無左份工
一做就要做到底
[red]All or nothing
可一不可再
唔好搞啲嘢唔嗲唔屌
揚撚晒
無左份工又坐監呀

100

99

98

97

巴打waiting list?

老老豆豆落場就等食二惡英